我正式宣布 727 去元朗 拆祠堂！勇武最高級別

你做初一我做十五
星期六拎曬裝備同你地玩

727 去元朗 拆祠堂

其中一個行程一定係元朗警處

何妖條村係屯門

先何妖
後元朗